心事台🚬

贏多d

eat shit la

Ez

ez

哈

西面真係好尾機

想allin鯨魚

戶口有$470 大拿拿

尾機西面出水未

派我

買吧

唔玩了
對5住西面

改都改澧林圖啦= =

橫Bin會唔會更好

改jor啦操你媽雞掰

一於心口鑲鋼板，有備無患

呢場都睇啱a 未決定買咩好

唔好過關。。

有質素

我老婆

個撚個都你老婆

咪臭系

一夜夫妻百二蚊-.-

好球

Life's a struggle

出水未

說好的守女

角大不了👆👆👆

入左綜合03 等你地開場

G

咁你可以買細架嘛

準備推哂 睇埋尾盤先

推哂落細？

咁你可以買大架嘛

你又話摩納哥角細

$20？

輸4

5落飛無計子

模投

輸哂

你買1m咪落囉

Buy wt ho🚬

西面打喜欣 开個9.5走盤

9up做咩

蝗

1mum?

同鄉黎

做乜出個殘體

等緊人開場 我無圖

唔好叫人拉我...我翻緊牆

鯨魚3.5大
半場開左去

我開到但無人入到😹

down la on9

你開囉臭系

5 play-.-

支那變身

玩咩

守女35.B

黃蜂

REDQ++++

詠對 Lo Kaki 狗兩菜

打和啦 Super

bee盤加9.5

gun lo

下次先，好撚憎鯨魚

系

買左bee盤

有無人跟朱蛇買盤

25滾出日記

FC岐阜 0-1 讚岐烏冬

是咪有5會

善9恰我老4呀廁

幫理不幫親

bee1:0

Beeeeehappy

又入球party

🐝嗡嗡嗡

Beee

真。天琦 出現係灣仔

見到餵精bb未

Kris:我認為 他是可以取代我 成為製作人的一位

鯨cup未

鯨魚差2球

鯨半大cashed
3.5繼續

無人mark on9 bee

係呀

Simovic on99

請問善同朱神係唔係交合中？

Sorry，交往中先啱，勿誤會

btw 魚1.5 gel左先

咩叫理

激光中

半大幾多倍？

善狗嘴吐不出象牙

好似得你 我 謝b

2.57

點 是咪要公審我

我聽說only
快澄清

喜欣無所不知

針

處決你啦，審都唔洗審

Hi all

等你好久了，牙迷b

出面做乜貢多操盤手

放緊暑假ma

Hi
今日得閒賭球
上來9up下

禾心諗
操盤手？
比禾地大蛇操就有份

轉工好忙咩😗

3.5/4s

U大蛇

忙到狗貢
停手買球刀冇時間

善9恰鳩廁姐

???

撚有

系
啱啱中左美職波蛋8x1
準備開po扮操盤手了

Tokyo1:0

hi

派未？

發生什麼事了

想操香b❤️❤️

WAR3團仲玩5玩

禾派錢梨地
不如跟我呢個前bet365操盤手搵食

利申9up

好

操我啦

京都不死鳥 1-0 大分三神
山形山神 1-0 千葉市原

玩

開場啦

笑料

係 我跟開媽媽

我跟開9UP

我跟哂你地

操水😅😅

我保護你

Beex水手

55..游水未

我跟大佬b ge

小蜜蜂入未

小蜜蜂羊今晚all in木耳朋友隊

操盤手料

單機連登

木耳朋友姐係邊隊

Yeah

有我

屌你老母

魚個場除左2個入球 悶撚到

雪耳🤔

chow me

...

我老死光頭仔刀吾色

鯨魚仲差2球

幾時返澳假

啱牙
臭蜂入多2球

咩隊黎

心事台

.....

番去超班啦
又冇錢
不如來踢元朗仲有挑戰性
走出舒適圈牙

哈xxxxx

等禾地香港街場牙叔教訓佢

岩牙，我地天行元朗歡迎佢

哈迪斯都冇人色

返鏝城ok

真係好掛住佢係墨城

魚似ng

不了

帶領禾地元朗贏亞冠
禾就服佢系澳洲球王了

D角球 罰球 遠射

睇佢頂頭鎚巧過癮

不好

黃金比例巧嗎

科拿路利都要行埋一邊
講起就想打次飛機

魚有入嗎

魚班人踢起來好有信心

賠率未似😭😭😭

Let's go bee

射撚死收兵班臭g

八鯨 水手

bee唔是角元祖咩

我係你 呢場就老閪都唔補
日本仔冇上限 留返D錢買第2場啦

鯨2:1

蜜蜂

屌奶星八鯨仲尾過西面

屌你老母又cup

成班仆街hea撚到

仲黎下話

差1球

松本入未

魚-4c

LM了

屌你老味2個角球 成班打飛機大？

3個了

邊個唔係打飛機大-.-

小妹

75分bee會出奶力
監督應承咗了

妹你老母咪又係要幫人打

君子動口不動手

我無話我係。。屌你牙

鯨魚角咩事

城後壽冇越位喎

有

Bee唔追和講經咩

詠，叫糊？

咩2c

是旦一隊入多粒

頂實

黃蜂追和啦

買角細就刷 買角大就冰 點挽牙

ccc

=.=邊到

Lo

4c

鯨3:1

搞掂
成功起機

ccccccccc

3.5 大，魚連大

求派

我

ccccccc

ccc尼

9up蛇又中返

垃圾AEON多骨到兩日都仲有貨

飛燕諾角大?

隻黃蜂渣到

西King=日乙莫雷拉

松本入多球啦

cccc呢

水手即場11.5S

水手ng

未有

佢一陣有 半注啦

鯨開唔到其他，好失望

輕輕一跟，0.75注😂

5絕殺角就4了

-6

5.5b go

東京綠茵 2-1 長崎成功丸

bye all

山神2:2
鳥2:2

學左我盧4.5s 9.5

辛苦了

早早

鯨魚gel gel gel

好彩頂到4.5s

呢棟唔係ifc

係巠力

近山食山

肥朱重心

唉 見詠仔條5x1尾兩場低水 改左冇跟足

呵呵

lm

我了

咁耐無見你個心碎係度mon po

Me

香

你就好啦，揀左鯨，我就買左橫bin水手

我都買左橫bin水手

針左 做職乞
成日上 心水多 忍唔到手

比謝西屌打你問我答

德乙盧 水呢

剝你棚牙

用乜撚嘢殘體啊，當呢度大陸啊？

詠b抽我

分50比我

度下先

分25比我

分12.5比我

想要辛尼特串哈迪斯好唔好

水手畀多角

90+先

日職停角30mins...

水手畀一角就夠

.
....

唉

細聲d

兩邊磋黎去, 悶到
普度c雞: d隊友無撚用

水手快手9角

廢船同水手 中場猜夠未

成功丸入啦好嗎

冰角冰入球

9c大家開心

場場都角細

完未牙屌

上季有場水手都係咁 好似直頭 半場差2角就爆...之後下半場得1角 大約咁上下

完了
水手00 9C FT

水手即場11.5s 收錢

Thanks

頭先未派跟唔到

德乙盧呢

唉 琴晚累到好多人輸 SORRY

盧vs mama

講呢d

今日重新出發啦 咪講衰野

都追返3場啦

唔緊要

我盧上

再贏過咪得

要追追佢 我琴晚亂鳩咁買重傷 飲醉酒

想買飛燕諾角大

支持啦

mama吊打

10.5s gel

MAMA D盤= 渣

你耳

木耳

柏林nba 未

咱五哥估嘩 爹唔屍囉唷五義

支持

我 頭先同你同路

變身賣bot未

次次都乞5刀

你日日CASH爆馬會

專業代留 留一次10$
專業留名機械人 200$一個月

比c未

我100$一個月

想要機械人 點TRADE

基爾0:1

10c未

比C未

喂 唔好做爛市

比小小時間佢

你搵馬會出糧都夠

心照啦派我

詠派未

變身又中
派未

easy

幫襯我嗎

職乞職業病

變又中

小妹百手興家

又係變身

想join

介紹番
尚武八連敗了

幫襯我買個機械人一下回本了

差唔多場場都紅左個

好似有1

係

基爾 1:1

重抽

飛燕諾今季唔刷c既

有冇折

辛尼特

痴撚線 詠好似第5次派我

派我未

雷根1:0

變身又～中！

造馬仲甘大聲

月經問題 點解德乙唔開即場?

球證旁證都係我既人

[吹咩]

開親無好野

輸晒 仲有無人派

基爾 2:1 31" 半大全大

媽逼基爾同柏林揀咗柏林

派jor120比u

me too

屌你大邱80分鐘2:0 畀人追和。。。。。

30分鐘得1c

咁你可以買小架嗎臭雞

牙香出水：找卡數
[black]9up[/black]

哈特斯菲爾德(主) 對 紐卡素(客)
半全場
客-主@30.00
客-和@13.00

300$ 折左

買撚左大

打信送頭300 ok?

荷甲第一輪全大, 第二輪細到, 明玩9大波友

我呢

人情冷暧

醉愛西蛇

唔準

...我一陣同我老細西面講下

5講同香B講野了

辛尼特快入

9c

9c goal

出左事？

怕咩

贏緊都連1個都算係咁了

善9D圖7到

==

低質到。。。。有時間

半3
我好似又搭沉船

好高風險wor 9up

你又唔出

仲害人咩

講緊開左定未開嗰場

我gum

最多咪9C= =

哈德斯上年都唔的刷角既

熱狗

積狗盤

我買左

咁早出

木耳有福了

靜啦dllm

...走了 有$派叫我

[black]我盧1:0[/black]

mama 0:1

打機未

食埋飯

變身恰我香b
Mo face畀了

愛4西蛇

恰我香B

9up5c

食木耳對身體好

5

講句野都恰人 傻瓜來...

是咪搞事

尾完未

😅😅😅😅

香香黨好強 唔夠抽了求放過

你乖D咪得囉

知4了？

明明我照copy你...

sor

紐冰角阿

1:1 好波

西面太尾機

LO 係GCHI就ALLIN啦

我香b話Ho hurt

好過你地冷嘲熱諷牙

mama1:1

Mo了

我支持左

我都有 唔好怪我

邊個jer9 我香B 我屌撚死佢

恩高2-1未

牙盧

我騎撚死佢

arm ar 鬧爆佢

恩高斯達特 2-1 雷根斯堡

block 7 him了

香香睇清楚佢地未

即入

即叫即有

紐狗 哈德ng

觀察緊🤔🤔🤔

請你一定要中

恩高唔爭在3-1

想我盧4

.......

謝B可5可以幫我叫恩高佢地刷角

尤其是你

5該都冇聲.... 飲一杯先

恩高快手刷角入波

辛尼特下半場快d入波

謝神幫叫柏林聯ok?自隊一杯

放飛機仲好講? X3 喇

好想買卡昂 但睇左往績唔敢買

卡數

謝b威武

5該了

FEEL到要輸

冰c

跟得樓主多 隊人飲酒都有一手

skip一身輕

以後都唔買德乙啦

邊場？

我盧又goallll

我盧隊啦

倫堡正垃圾 禁屌又比人入

買左你耳

積狗ng收息

aik啦

大佬 你刷多3野黎啦

揀左aik
希望中

哈紐冰角啦

一個連C都5可以有囉

法假9.5

恩高3-1未

屌

卡數入未

我覺得你笑緊我

最緊要唔好刷角

錫番

卡昂1:0 但要左角大

16.5 都出埋-.-

開到16.5

恩公2:3

倫堡追和未

阿積士 1-0 高寧根

積狗1.18收息fg

因高8C -2C

9C -1

比多1我 PLZ

10

奧斯特桑斯 0-1 AIK蘇納

AIK goal

5-3未

加油

10c
9up

Hunter goal for Ajax！

CASHED!!!!!!

9up又操控角球

角大黨 上岸啦!!!!!

狗倫堡 球員訓緊覺？

討伐盧狗

連左C...

爆完果又冰呢度 個心理真係難平衡

臨完半場都唔放過

屌5角

屌 2:2

辛尼特goal

冇搭沉船
好感動

唔好放棄信念
岩岩果場45分鍾仲係1C 都爆到10C
就算半3完都唔代表乜
日職都半6全9

Ky Lo打和super

Dllm

多球就杯

@樓主

倫堡絕殺對方好嗎

2:2 ft

我愛你

+1

咁又唔使愛我

有冇人有水呀，輸到仆街了

抖下喇

跟9up d角囉

黑哨疤對家

辛尼特入多幾粒啦

半5同半11點睇

再5係就跟西面蛇
大小就跟朱蛇

我一早買左9.5細 都冇得點睇 比小小信念

今日無乜運

天鵝半7全8
揸緊信念

疤9對家 +2****

飛去英國拆撚左支角球旗先

信念呀手足!!
集氣呀!!
冰封呀 唔好放棄!!!!

冰封

跟9up 足水9.5s

利爾請你立即屌入三球

找卡素？

Yes

gchi

阿積士又糕
哈德ng cashed

可以1:1算啦好嘛，輸到想死了

嘩 呢球靚到

買左11.5了

台灣好有心機 搞世運會 周圍都係關於佢既野
連地鐵每個位都唔同既運同場
好多人坐地下影相

其實台灣搞藝術搞體育係做得幾好

卡數ng

老豆知我去左台北叫我贏多幾個金牌番黎

木耳goal

香港真係差人幾皮

少少跟你

木耳入

香港人淨係想知今日邊個數字升 同埋幾點放工嫁姐

希望成真。。

香B

6c

個個都得個錢字

我記得上年找卡數係英冠季初
好買到痴線
狂追佢盤羸到季中

之後買佢對家追到上樓

找卡數只係想你追和咋屌

阿鼻

牙朱救我。。

9.5冰

我今日訓得2個鐘。。。。

香B燈過9-.-

我對唔住牙盧

ok...

被糕

冰實 12.5s

fake goal

費雷堡 0-0 法蘭克福

點解要咁既樣

ajax 16.5s 頂撚住

正骨水

屌你老母啦，得香B買牙

香b琴日同我一齊買贏左

留力打歐霸啦ajax唔好再搏

老虎蟹都要

有12.5我一定逃生

7

7C啦 頂住呀

入左仲刷乜鳩阿哈德

唔係佢刷架

比卡數入一甩啦

哈德正氣 試場作客贏2粒 照刷

紐狗ng

跪求

8

頂閪住呀

頂撚住12.5得唔得

10C都唔好啦，好多手足買左9.5S

欣賞你

應該係2場黎?

大家一齊然呀嘛

事旦啦 贏到咪一齊贏

jax 16.5s 頂撚住

封左角 仲以為9c

卡數入未

真9c

9c 了 頂撚住啦仆街

買左角無買哈盤 抵4

9

頂埋佢喇

刷角又唔撚入波，有乜撚野用

頂撚住呀

難

10c ....

10c

boom

屌你老母哈德

得撚罪你咩 贏波都刷

無言的針針針

Gg

咁都開得出 頭寒囉~

追和好冇

支持。。。

熱刺盤 唔撚睇尾喇

無串埋哈盤🤦🏻‍♂️

角又爆 盤又豬

比我知輸連角打爆你個臭系

又黎

利爾請你立即屌入三球
找卡數追和

12.5s頂住牙

半11全12集氣

哈德嗰場仲有幾耐

+?

89

13

屌你

弱智龍門

14c

屌你老母10角完？

輸一個連角 個心好痛

Ajax 3-1 14c FT

你可以買大架嘛

2c

14.5 15.5

又最後兩角 本身可以m記加大

屌你個西 我預9角

西面

又累輸人

奧斯特桑斯 0-2 AIK蘇納

買細？

唔關你事,係D球員閪

9k模投

我屌你老母臭閪，垃圾利爾。。。

ajax 14.5s gel！邊個話16.5都出埋？入得就唔好驚，驚就咪入啦

無錯 買左15.5 16.5s gchi ky

到底，利爾係受讓定係讓架屌你老母，永久blacklist

試少少 法蘭9.5s 里爾9.5

Gchi mama

Hoyin 同徐xx

-.-咁係16.5

霸氣

Mama威武

巴卡約高首戰

熱9-1

盧糕未？

NAC

睇錯 9:1

主其他支持

快

熱11.5?

屌你老母韓假補時畀紅牌隊連入兩球 想派手足都唔撚得

想推多1-2口，有無推介

皇馬冠軍

波圖

籌緊錢

熱刺(主) 對 車路士(客)
波膽
4:1@30.00
5:1@80.00

有盤定無盤嗰場，推多場先回本

今場英超應該有世界波睇

咁多人要轟嘅，雖然我都睇好轟少少

和其他

🚗

垃圾車 如離開了幸福的高速路

哥登堡

賭波真係比狗會抽水抽死
出面熱1.84 佢做1.77

我同了路

係...我新入黎

好耐無見

比達 0-1 PSV燕豪芬

低水半客pls

Q

狗會好狗

係 輸到訓街無上網

Mama繼續帶領

HI

睇熱狗D防守真係就激死

QQ

熱角細

都係算

熱狗 馬賽 入未

減脂未

....SHOW MORE RESPECT KK?

PEACE

2C TOT

熱咁渣嘅

有無人要角大？

買左

還好 而家一星期有3晚淨係食一個火龍果做晚餐

得5得GA....

廢柴堡肯入未

其實都幾飽架

我詠呢

熱刺 0-1 車路士

車fg

- -

又矛買

ALONSO FREELICK 車1:0

靚到

搞ocamp好撚攰啊屌

Enjoy it

狗兩菜，我地仆街啦

psv 開半大未

食雞肉沙律好似仲正
食少啲澱粉質好過
食生果做晚餐會好難捱

得返一舊可以點返身..

熱刺反cup

goal

晚晚同組女

熱刺落後

反佢老母啦...

快刷

熱刺(主) 對 車路士(客)
入球大細
細[2.5/3]@2.05

得一個組女咩-.-

反佢老母呀

熱角大好似幾好

想要家姐

咁都唔入＿

11.5wor

車goal

屌你甘美奧入未

-,-

車no goal

你家姐？

牙wing g我咩樣？😱😱😱

你唔係熱咩？

馬賽2.5s串詠

Diu掛住睇波 買𡁵一切on9平

呃錢架喎

JERHUNG家姐

想要你家姐

恆哥好型又靚仔架

被goal lo咪

唉0

善b米jer

西面sc仲睇5夠？=.=

雞蟲樣

無佢SC-.-你又5影多D

屌你老母 比你講多次我牙恆

熱刺冰左10分鐘

跟佢地買...

比紅喇咁9

chance 唔入=.=

on9雷斯D小動作

半場追和喇

屌你 柱

中柱。。。

唔識整啊

6

6666

3連C

4連

勁

無買

好一個4連C

熱刺會唔會入呢

我想要咩咩妹

圖

燕10.5
馬賽9.5
車10.5上啊

睇5夠....
MORE PLZ

夠喇...你場場都咁講
又車盤 又11.5
係買就買架啦

我之前食雞胸意粉.
食左幾餐,但依加唔食得

半8全？

車w 1.79

合體減肥
試下5:2輕斷食 本身肥會減得好快 不過意志要好堅定

睇黎QQ已經乾身到仆街可以放縱咁食

NAC NG

減得好快,D皮膚更新唔切既話
會好柒....

Meliodas?

Q爺又高又大隻打波又勁

D女都比你溝撚曬拉

...依加太懶,多左D脂肪

..........米尾我啦

唔好

飲多D水會冇咁易鬆D皮

發現西尿

唔出講經咩

佢上面講左了

熱cupcupcupcup plz

純估開5出XX.5ONLY

未追和買細會好驚

都是 所以SKIP

唔敢買了

意甲5係5過關呀嗎

12德甲2.5細

好彩未買

買曬，訓

Wing goal

WANT G

1001派我1001

991

is me ma

mememememe

3

4

9999

1001變身派我10001

123